[美式足球］推廣如何正確地擒抱(Tackle)

希望推廣一下呢項有益身心嘅運動

Pish

pish

自推 十連 1/10

自推 十連 2/10

自推 十連 3/10

自推 十連 4/10

自推 十連 5/10

自推 十連 6/10

自推 十連 7/10

自推 十連 8/10

自推 十連 9/10

自推 十連 10/10

建議將教學重點集合落1張圖文並茂
個個入黎都唔願睇長片

雖然唔係美式，但係所有注意事項同正確動作，擒抱位置都好清楚咁講咗

片2 為MMA必用技, 打地戰專用。我以前有學過, 可以CONFIRM抱膝推低人呢招對面係鬼佬都KO到, 即訓地。(btw我係絲, 我咁樣講明只係想表明我女仔鬼佬都推低, 男士們推咩人都真係無問題! 呢招要學~ 對方無學MMA的話基本上唔會識拆呢招, 訓梗!)

係，呢招真係要學識

唔一定要攬上身 直接入佢下身tackle可以將佢地成個撻落地

另外如果距離太短唔夠衝力 可以直接攬實然後向自己方向拉跌

大家可以得閒約FD子出來感受下~練練~BTW最好帶保護用具練~
v=XfIUn_3B75k

拉又得，推又得。
最緊要係tackle腰以下，手要捉到膝，用全身重量+力去破壞個重心

tackle做得好，係可以響對手落地時順手騎上去

又學到野了